Q: What is DISCO in Anaplan and why is it important?
C: (Evaluating Anaplan BDP practices, organization, and understanding of naming conventions)
A: DISCO stands for Data, Input, System, Calculation, Outputâ€”a modeling structure that organizes modules by function; improves model clarity, 
scalability, and performance by separating concerns, making maintenance and debugging easier

Q: 
C:
A: 

Q: 
C:
A: 

Q: 
C:
A: 

Q: 
C:
A: 

Q: 
C:
A: 


Q: 
C:
A: 

Q: 
C:
A: 

Q: 
C:
A: 

Q: 
C:
A: 

Q: 
C:
A: 
